蘋果、Tesla最多捱到8月21日

丁蛇！

留個名先

咩料

收到 加碼

又燈

盤前要酒呀！下星期一金庸

廢老

好彩我琴晚追左

尋晚重倉蘋果

呢d專家食屎啦.pjg

TSLA都未溶 驚咩

星期五清左，星期一再追

廢老買返匯豐算啦

我呀媽好鍾意聽依條友廢UP, 聽佢講幾野就知係老屎FUCK一名,
同黃國英果D差幾皮

啱呀
月尾大跌啦

屌你啦唔早d share 搞到又要比多d左加倉

丁應該藍撚到閪

raga有佢節目,聽左一陣已經覺得佢好藍

raga 只聽煎蛇

我主要都係聽煎蛇既節目,見有新節目先聽下

鍾意聽煎蛇9up,唔係講股
所以最鍾意聽裸聊

我淨係聽英sir
除左佢之外好多都垃圾黎
紅猴，仲有個新人Mila都Ok既
其他聽黎都係晒時間

英sir都係聽佢啲睇法，投資上既成長心得多
睇下佢推薦既書

其他果啲垃圾財演日日拎住個圖吹水
連間公司個發展前景係點都唔清唔楚
有個仲叫人買788
間公司連自己服務都冇定價權
佢將來賺唔賺錢佢自己都控制唔到

廢老一定教人買匯豐， 地鐵， 國泰呢堆垃圾霉股

J蛇=舊經濟股代表

英sir堅料

其實呢個本來係關於邊單新聞?

條友3月話道指會見萬8

留名睇下，準定唔準

林太山莊

如果你地有睇丁sir twitter , 你就知佢藍到仆街

玩完。

有料

all-in訊號

知我丁蛇咩料啦?

盤後都夠刺激
今晚開盤再睇下點

0827

lm

好難搵一隻好似Tesla 咁刺激既股

廢老破產未

爆了

笑料一則 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

係咪可以睇住佢嚟買

條廢老咩料

屌
呢啲香港廢老財演
又昆人買港股

專家食屎啦

跌到得返470
條廢老講野都唔清唔楚
食屎啦

Bin c

廢老又一代表作

留名

沽壓捱到8月21日

9月1, 呢2隻野仲生勾勾

信樓主，仲有11個月時間

樓主早咗兩個禮拜

哈哈，比人割韭菜

人呢

呢個柒頭丁 sir 真係好撚燈